貓仔絕育後傷口輕微滲血

今日帶左貓仔去做絕育手術 四點幾接左佢返屋企 但係佢好似唔攰咁不斷走黎走去 而家望落個傷口好似有少少滲血 請問係唔係我過分擔心？

你擔心自己仲好

隻貓諗緊方法向你報切蛋蛋既仇

佢已經開始咬緊我

第一日？
頭幾日有少少血滲正常的
我隻仔上個月尾做完
頭幾日都有少少血滲，因為無鏠針的
但之後無事了
頭套都唔洗用
因為獸醫話仔好少可會lum 傷口
不過驚既，見到佢狂lum就戴返

巴打咁講就放心 咁我再觀察下佢先

正常架
頭幾日會少少紅腫 過兩三日就會收返個皮慢慢埋口
如果係咁流血不止就要打返去診所同佢地講

做完是咁的

過左好似3日

之後5日就拆左頭罩 佢成日想奶蛋蛋

絕人後代要燒春袋

你自切試下咪知

做太監不特止仲要影個切口比全世界知
我係隻貓死左佢算

其實如果係屋企養得一隻貓，其實係咪唔洗切蛋
唔忍心切佢蛋

日鳩日un我隻手
咬到化晒

原來會咁嫁

佢今日好厭世咁

佢痛緊呀 醫生痛無開止痛樂比佢呀？

On9切人蛋蛋仲懶擔心咁
唔好同我講預防咩病 個個男人都有機會有睪丸癌 又唔見個個老母都帶個仔切左粒丸

狗都會咁
人哋冇咗身體與生俱來嘅嘢
狗初時畀人剪咗毛都會咁

過幾日就精袖架啦

切係正常 無養貓常識唔怪你
唔切嘅話 叫春叫到仆街 周地，上床痾尿痾屎
發情仲辛苦

有 每日要食兩次 吱落口果隻

兒登班傻鳩 絕育係好撚正常

岩岩絶完 係咁上下嫁啦 暫時唔好比佢跳上跳落扯開傷口 唔好比佢奶蛋蛋

日鳩日搵野un 變到我又暴燥 出唔到又發脾氣

cut左之後冇依個問題了

我個隻發情變到有攻擊性比佢搞到手腳全部咬痕

佢有時真係跳上跳落 咁係咪應該要困籠

你傷口大唔大先 唔大嘅都可以唔洗嘅
如果大同絶完育幾日後都仲有血 就困籠啦
醫生有無教你絶完之後要注意啲咩？